有人課金係時代廣場大電視賣GME廣告

美國果邊

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

Melvin: 你哋肯散水未啊

Citron：比條生路行下